香港各區破壞情況報告區

剛剛聽到有人跌咗野落街，然後有清翠嘅玻璃聲

聽到第3架bibubibu

好勁

清脆

p圖？

邊到

邊撚度咁誇張

一陣香港01又偷圖

杏花村

隔離post話杏花村

杏花村
Ip都唔使check

試過有船擱淺撞埋去杏花村單位入面

次次打風都睇杏花村

底層d人到底點住落去

皇帝都係訓張床

唔捲埋軌架巴士既

都賣萬五蚊呎

大佬海景喎

拆玻璃服務

P你老母

杏花浸曬

有無底層的住戶影相尼睇下

好似細路咁叫救護車做bibubibu
好可愛

班物管有假放太興奮

金鐘

小西灣

佔領金鐘

左手邊個窗有條布物體飄下飄下 仿佛講緊：我投降啦 我投降啦

1樓全朝一定屌哂老母

海怡？

牧童指住邊度就邊度

所以舊嘢轉左撞隔離

樓上爆玻璃窗，啲碎跌落黎個簷蓬，開頭仲以為係落冰雹
利申:沙田區

有無人屋企係吹到搖搖地
我住38樓，有時輕微搖動

應該全屋家檔都收曬皮 應該要裝修過曬

上網見到

柴灣

D旁白

個舊咩嚟， 半空飄浮， 唔向下跌既 ?

纜都斷撚埋

吊船

4dx災難片享受

2017最振憾視覺

Cls

圖文與標題不符

果四棵樹都未冧 輕鬆

拆樓

鳩鐵站浸壞咗未

會唔會真係倒塌

杏花邨聽到白車聲 實有儍鳩出去追風出事

我係個業主的話
實報俾管理公司話吹走左4隻地通拿、1隻卡地亞、兩隻1卡鑽介同3個飛甩雞毛銀包落街

粉嶺，路已blocked

天賦海灣而家點

瞓瞓下全身濕哂

日本311咁嘅款

On9仔 係咪以為自己好幽默?

藍灣 ip都唔洗check

我屋企上唔到網

五樓都濕撚曬

完美演繹pendulum motion

癲

安坐家中也能享受第一身電影視角

唔明架吊纜車係點樣去到呢個位？明知打風，照計應該泊返上頂或者去返地下，點解會半天吊？
間負責公司有排賠

有冇人認得邊度黎?

有網民指短片中的大廈是紅磡區昇御門，之前報道指呎價達2.2萬，近乎貴絕紅磡。
多數支那人

土瓜灣？

首先要證明到你買過 快啲執書包啦過幾日就開學

有單咪叻仔囉

疏散哂?

真？

求教
管理

應該係冇固定好, 係天台吹左落黎

真

自膠
未打完post左

想問
管理公司份保險有無得賠

小西灣大泳池

屌up下都咁撚認真

港島東個邊食到應一應

我諗起當年拆九龍城寨用果舊大鐵球

個頂都吹甩埋

杏花邨 好似係

吊船fingfing下好刺激呀！有冇啲再新奇啲嘢睇

呢隻無睇錯應該係臨時船黎，正常用完會放返落地下或者上返天台，但係有d天台未必放到，會半天吊係頂，收緊條纜就算

呢個明顯係管理公司自己疏忽
明知打風都唔收起佢
買咩保險都冇得賠啦
除非佢證明到個工作台自己走出黎姐

塊草皮俾海水倒灌完駛唔駛剷晒再種過？

陰公囉

通常要處理下但唔使剷 浸完會冇哂養份啲草難啲生得翻

下張合約加管理費

地盤天秤變左竹蜻蜓

吊船公司死緊正常佢地要收哂佢返入黎，如果知打風

澳門發來賀電

共產黨殺到黎 香港九龍新界冇得避

好好笑

屌，屋頂都無埋

無人想知澳門狗d嘢
返去上limag啦

CLS

二萬二蚊一呎咁貴，但呢種管理水平，地產泡沫

嘩屌

本颱風對澳門嘅破壞力，不容小覷

香港各區破壞情況報告區

好似玩緊THE SIMS間屋

嗯！係竹蜻蜓呀！

好似玩緊sims咁

無人想知澳門啲嘢呀
過主啦

精彩！

agger

澳門野都冇人屌
連登咩事

吹跌澳門遊客、運貨員、輕型貨車等

中間d草冇事咁搞笑

Who fucking cares

澳門狗麻煩去返澳門連登高登乜都好
唔明點解要入香港forum仲要入討論香港嘅post去貼澳門嘢

屋企紫砂花盤爆左

工程部經理炒魷，裝修及傢電首飾用業主管理費賠啦

依個係咪香港嚟

如果係管理公司冇CALL佢地,咁邊個負責?

海怡

邊度黎

鄰居

車狗屌你老母臭閪

有冇人睇個陣時會扮聲

Ip都唔洗check啦呢個位

聯合

想死

澳門（留意巴士總站指示牌，唔係香港果款）

澳門狗返去搖骰盅啦，平時咁鍾意踩香港乜乜柒柒，宜家係度做菠蘿雞痴埋香港人度把撚咩

正常 lock住左就會食晒力 足倒個天秤仲大獲

聯合醫院

巴打住協和街？

ufo

而家個海景進化到會送外賣，識敲窗添㗎！

美帝龍捲風咁款

杏花邨未來管理費會升幾多倍

都唔似香港

哇住部車唔洗要

哇全部車唔洗要
會唔會仲要係咸水

無窗咩

條友浸撚住影

認真起上嚟應該大把人好似你講咁玩

水塘集水區

全部劏得

邊度呢

荃灣？

澳門車牌

D車實死曬火
保險狗有排賠

想睇下龍珠島吹到點

捲走條傻閪啦 以為自己好撚型

尼你老母

啲廢中真係

呢d情況係人都有大玩大啦
我話吹走左十幾萬現金你係吹我唔漲喎
咪大家傾掂賠償額囉
不過d認真撚真係乜撚都要威

閂哂窗咖嘛傻尻

落得去又淆底唔敢游返兩轉垃撚圾

痴線仲係到拍片 真係唔撚識死

原片成班人圍住歡呼

張床

香港人食花生 嘴賤 真係世界一流 拍片果個都好撚賤 搞掂..搞你老母呀

貨車司機：我架車呀

癡線 有無上升左10米

業主岀現？

杏花村真係痴撚線地方

城門臭河

香你老母港人
全世界都係睇人仆街最開心架啦
天津爆炸個鬼佬笑得仲勁呀on9仔

嗰到天橋底好多露宿者瞓

杏花村？

周圍都浸到仆街 聽日都要停工啦點出去呀

康城

杳花村站 無事 ?

用下腦啦 鬼佬笑外國人同香港人笑番香港人一樣咩？你又代表全世界呀？係外國出事大家都會為當事人緊張，反而香港就會大大聲評論，食花生，踩多兩腳，所以香港搞革命真係無可能成功

LM

係

你肯定鬼佬嗰啲係笑聲 ? omg omg holy shit 都叫笑聲 ?

車牌似澳門啦下話

買唔起梗係要苦中作樂，做人做咩要咁大包袱？相反，你買得起，仲要人同情你？維修少少錢濕濕碎啦

玩埋精神賠償 以後都好驚打風
係屋企都冇安全感 焦慮症
要吹走都一定係吹走啲買唔返既野
相呀 回憶呀 初戀呀咁

岩岩上網見有廢老出街比樹枝砸中左
出咩街呢

痴膠紙都得咁condom 都得啦

幾大阿你

...

忍下啦，就放完暑假

痴膠紙作用唔係防爆，係防碎片四週飛咋

唔係住港島，但每年打風杏花村都有新聞好難唔記得

好撚柒呀你

咁撚安全

應該海水加雨水

無撚常識又要上黎柒

一個一個跳落海呀

把聲好撚憂怨 好好笑

有冇巴絲住長洲
我全部住長洲嘅親戚都接唔通電話

小學雞打風都係放假㗎啦

岩岩出左東提游水 真係好大浪

會唔會發射站皮已收

露宿者之家冇晒

拍果個人浸左幾多水

你都係食屎啦 你咪一撚樣 咪又話香港掃革命唔會成功 你覺得自己就好撚高尚？

點解係都要有人屌，on撚9

澳門狗死撚開啦

東涌又起風啦

唔關暑假事
放完暑假
掛三號風球佢地就可以返屋企上連登

應該係 屌 船到收皮 嘩屌你老母 咁樣先岩

呢個好大鑊，要跳船

有冇大埔康樂園附近村屋友 停哂電

棟樓係咁搖

咁大浪好危險

成個島沉左（好似可能係)

澳門狗真係好煩
死返去啦 係到痴香港d forum

停電啊屌

好似睇緊titanic咁

你住邊呀 我都係

海水好難唔咸喎

想知連登仔幾時憎澳門人憎到人地上黎都唔比
高登都未見過呢個痴線情況

可能電掣房滲雨水跳大掣

認真 澳門高登個班根本生番同支那狗嚟，唔係正常澳門人
上得連登嘅澳門人都反共嘅（唔排除有五毛狗）

利申：有澳門身份證嘅香港人，等俾人屌

死返去澳門forum 啦
搞亂香港颱風資訊

屌你老味,無啦啦賤種車亂入

你覺得痴膠紙有用？
咁你唔係小學生你係弱智喎

你話奶共就屌到佢屎忽開花啫，上得連登嘅都反共，咁都要屌

防水性能一流

可能未打風已經俾人掉左落去

有冇source

我去過澳門都係3次 你老母比澳門人姦左？

呢個做景點都得

的確有班澳門高登生番嬲撚屌，但唔係咁以偏概全屌晒澳門人囉

屙爛屎咁

標題寫到明"香港各區"，離題講其他野係咪抵比人屌

自己地方無forum咩
係要痴人到D 野

傻鳩，你以為閂哂窗就完全滴水不滲？

都係 po澳門野做乜鳩
自己開po講啦

咁明顯樓上係因為佢地澳門人先屌佢喎，唔好混淆視聽 屌鳩人澳門狗而唔係內容喎

mola mola

最好笑係竹蜻蜓

因為真係冇forum,望你諒解佢地
佢地都唔想黐黐聲上嚟日日俾人屌，但咁多討論區唔選擇仲要用反共反澳狗嘅連登有佢地原因

個風打到內陸地區未?

未

一係佢地係五毛，一係佢地真係反共

潛水艇 游到咁撚遠

cls

原來而家已經無人識極醜惡
上面成班直必

登陸左

[最後通牒]所有澳門狗馬上離開香港高登討論區

飛到咁遠

痴撚線 去左海中心

個GPS防水幾堅喎

軌

潛水單車

唉屌濕撚晒

馬鞍山？

吊船段片， 個腦有聲
It came in like a wrecking ball...

唔該你同我睇下澳門post啦power off巴打，唔知係咪真係有另一啲澳門連登仔奶共咁on9,但以我所見暫時係冇， 你阻人掟肥絲石啲理智去左邊

人為事故

好多泥果個位本身係隧道凹落去，起碼有一至兩米深

屌我都係

點解上得連登嘅澳門人立場上一定等於反共？
係咪計埋冇表態嘅澳門巴打？
需要理智嗰個係你

上得連登嘅香港人都有奶共/五毛，
點解反而澳門就一個都冇？

澳門被支那化嘅程度嚴重過香港喎

咁有米，輕鬆啦

第一張好似係索媽

竟然仲未有依張

唔好咁大聲呀
俾條認真撚聽到
佢又會衝入你教訓你話要精神科醫生證明先有得賠
仲會叫你執書包等開學喇

頭先cctvb新聞影住杏花邨個停車場水位浸到上地面

呢個好似係正常?鎖死會吹到條鐵變形

咁堅 有冇圖？屋企停哂電

望完突然好急屎

上面有巴打貼咗

香港人會問樓價會跌幾多先

真。沒頂

要潛水先拎到車

馬交?

嘩 d車total loss哂

痴線

港島東

大佬,個鬼佬唔走都仆街呀
層樓又唔係我既,食下花生有罪?

城門河變左城門海

係啊，你尾個3句講得一啲都冇錯啊。所以我話左，都唔排除連登有你地所講嘅澳門狗，但以我所見未出現過（可能我無知都唔定），所以咪叫你入澳門post睇下囉

有錢都唔撚住
又遠

住圍頭無停電

J左好耐

啱啱幾秒前有返

喺咪打完風
東涌冇風

道德撚收皮啦
你好似我呢挺窮撚咁比人壓榨咁多年，見倒d豪宅比吊船撞真係會笑出蒞

其實又幫唔到手
食下花生咪算囉
你表示好擔心唔通佢地又真係會冇事咩

你地講嘅澳門狗通常係fb澳門高登/支持支共嘅人，個啲我實會屌埋一份。

但認真暫時我識嘅澳門連登巴打都係正常人甚至清泉，分分鐘好過唔少港豬，咁你對住班正常人屌個班黐線佬有咩為 ，仲要叫班正常人離開反支論壇死去香土個啲19網做咩

睇撚到我 o晒

d車慘囉

做少陣道德撚啦 你幫口人地又唔知既

但事實上你冇錢 sor

嘩屌,音樂噴泉

去左外國做野,上水旭埔苑/彩園邨情況如何？

有海嘯嘅香港沿海地區應該係咁先

風一般
雨一陣陣大

藍灣半島?

呢啲情況係咪應該報消防

邊到黎 做乜鳩

一葉孤舟
好有詩意

其實都幾難知道邊個係澳門人，除非有啲肯自爆之外。

係咪睇到某啲公然話自己係澳門人嘅POST冇表態過自己係咪反共就唔等於奶共？

我覺得如果照你咁樣計，對我哋香港人都好唔公平。

澳門被蝗化係事實，較多人奶共/對政台冷感都係事實，有巴打對冷待甚至出言責罵你哋都係無可厚非。

From FB: 今朝打風11：59，香港飛機工程(haeco)屋頂被風吹走

如果係我我會笑唔出 架車又唔知要幾多錢整返好佢

香港都咁大鑊
有冇人報導下深圳情況？

唔知邊到嚟 人哋send嚟

全部total lost

整乜鬼,拎去劏啦

澳門各區破壞情況報告區

澳門巴打過返去啦

同大陸接軌

九龍幾靜

屌佢老母

鐵達尼

好靜

好似都係澳門黎

有人叉啲比水沖走

買近海既唔好買低層

去晒tko

南豐新邨

thank you

《明報》記者早上到杏花邨直擊，發現該屋邨停車場已被水淹沒，水不停湧入車場，猶如水塘。現場有街坊指，仍有10多輛車在杏花邨地庫車場，惟車場已「浸滿水」，居民不能內進。

車主譚女士表示，其價值約60萬元的平治座駕停泊在地庫停車場，今朝見大風大雨，擔心停車場會水浸，於是落樓查看，果然發現水位甚高，停車場出口已被水淹浸，欲救無從。她批評管理公司沒有及早通知車主，將車輛駕走，以及沒有做好防水浸措施。

一名不願透露姓名的男住客指將兩輛總值約200萬元的座駕泊在地庫停車場，他表示損失慘重，「同你講損失少你都唔信啦」，其後又向記者表示：「你唔好再影啦，我已經好傷心。」

另外，車主劉先生今早9時許及時趕到停車場，將價值約40萬元的私家車駛離，未幾已見水湧入地庫，當時仍有大約20部私家車在內。對於自己成為「倖存者」，大呼好彩。

香港北啲嘅地區都風平浪靜啦

4座

元朗 朋友轉寄

一丫~葉 輕~丫舟去

其實住到咁近海，點解車場唔加水閘？

正閪人 初時企得咁撚型 又要驚

事實係我見住佢地唔少人屌中共，link我就唔po喇，廢事成堆盲反負評。當然你講得一啲都冇錯，冇份屌唔代表佢地某啲唔奶共

但亦希望你明白歴史原因，之所以佢地社會比香港親共皆因佢地冇我地咁好彩有港英政府，而亦因為佢地單123事件先簡接有一連串改革

但我今日我喺隔離post見到因為我幫左啲反共澳巴口所以連我都唔係香港人咁撚盲反真係好灰機，咁又同澳門高登狗有咩分別?

正是澳門

真係好慘

咪撚起底啦

啲車浸到上頂其實仲有冇得救
利申: 窮撚唔識車

海水黎，分分鐘gg

haeco咁廢

咸水就死鳩緊

咸水浸車，仲要浸到咁高，直接劏啦

陰公 打個風唔見兩球

香港都有間歇泉

titanic

馬交

鯉魚門

直版任驗

西環

d車主好慘

唔知點解up上黎會打橫左

傳說中嘅河童上滑石

工程喎，能醫不自醫

幫口唔會分一筆比你嫁喎

呢個hanger 一直都有漏水問題

膠登會好少少，冇其餘兩登咁反澳門人，巴打你哋可以考慮下

屌呢個好笑

Wilson

將軍澳海濱長廊

牛頭角街市 冧招牌
全條路封左

打風系列：起飛了 大家扣好安全帶

呢個位有兩條橋架

長洲東灣沙灘的情況

每次見佢舊嘢撞落去都覺得個家人一定嚇到仆街

孖橋都唔識

tofu jar

南豐？

成班車主企左係杏花村停車場出口

有無巴打知邊度來

林子健

會唔會借啲意會整返好
以前話跑步會嘈到班住海旁嘅有錢人

麥兜life is bright and beautiful 個mv

佢試下唔整 睇下區內啲居民過唔過去圍住啲樓嚟屌

長洲pccw斷fiber

聽聞係澳門

過海返港島

紅綠燈停電

賞湖？

好期待 就到內陸啦

其實打風好大機會有咁現象
風力大“long“起架機頭
（唔識打果個字sor ）

有無人知長洲點
係咪手提都收唔到？

架車一死火班人就仆街

架車唔停keep住行就唔會死火

龍珠島？

柴灣 宏德居

有條片另一角度拍佢地 海水好高 真係好易死火

係咪正先？

背景個女人鳩叫做乜野
叫到咁以為你坐係架飛機上面

條條街都冧樹

屌

拍片個個又係既 講咩搞點 拍定d放上網比多d人笑咪幾好

除咗3台, 其他要去到碼頭M記附近先收到, PCCW上網都冇埋, nowtv都冇